經過那些年～～跟你重回那天歐霸（附上Lisa姐gif)

駛咁多錢點知又係踼返歐霸 摩daddy難得踢入歐聯 班獌又踢走人地 結果又還原基本步